我是o7年一月份的车，一直正常开得呢 一直在4S座保养·前段时间发现120左右车子有点抖，声音有点大开去4S店保养，给我检查的毛病如下：1，发动机或变速箱油封漏油 2，后避震器磨损建议更换 3，平衡杆磨损建议更换 4，10根控制臂磨损建议更换 5，正空辅助泵漏油建议更换 6，左右球轮漏油建议更换， 等等（其他的都是车辆不重要的地方）··11条，我问全部修好多少钱，4-5万··我那个汗啊··NND· 真想哭呢··· 求解···那些问题需要必须解决·· 高手解解···